得閑不如入黎比個意見傾下計?

話說最近同女友吵架，佢有兩個fd成日都會撩佢，一個就會話我屬於你個啲，另一個就會咩都拎黎r水吹，我同女友話唔中意，要求佢同佢地斷絕來往，但女友就話佢地性格本來係咁所以覺得無問題，跟住我就更加覺得無解…

比下意見分享下心得啦
咩事都可以一齊傾架

佢想收兵姐

佢又話唔係 我一講佢就話佢係我心中都係一個咁既人，話我唔信佢之類

呢d女人送d名牌比佢吊下命，其實遲早都分手。

咪玩啦五寶 佢係錫你就唔會明知你唔鍾意都做 佢點會照顧下你感受啦
你企係佢立場諗 如果係傾計傾到咁 係咪真係覺得一啲嘢都冇？ 太多人奶過嘢

樓主敢唔敢利申女朋友好愛你

我都睇過好多巴打奶哂野 搞到我好撚驚